\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
% Lit c acryl 2730 
Für die Schallgeschwindigkeit in Acryl wurde ein Literaturwert mit $c_\text{Acryl}=2730\si{m/s}$\cite{Lit} gefunden.
Damit weich der beim A-Scan gemessene Wert um $18.05$ Prozent vom Literaturwert ab.
Beim A-Scan am Acrylblock sind die in Tab.(\ref{tab:2}) Berechneten Differenzen zwischen den mit der Schieblehre gemessenen Wert und dem mit dem A-Scan bekommene Werte sehr Groß aber fast konstant.
Zu dem B-Scan am Acrylblock lässt sich anhand der Abbildungen (\ref{plot1}) und (\ref{plot2}) nur sagen das bei Zunahme der Frequenz auch die Dämpfung im Material zunimmt.
